反黑 vs 使徒行者2

大家覺得邊套好睇啲？

我個人睇完反黑覺得佢有啲位太牽強，使徒行者就未睇。

反黑
使徒行者2

雖然唔中意cctvb 不過使徒係幾好睇
套反黑唔覺有咩特別
做咩無啦啦咁多人講
因為大王做導演?

我啱啱都睇咗幾集，感覺唔錯，似乎好睇過反黑